時常欲言又止 回復淡然日子 也許相處更容易

ok

你又係邊個黎，點解要打個和

六常你估我econ咩grade

唐文龍好好J

更翁易

Gay test

打和啦！super!

我講緊intro to econ😑

C+

ok 打個和

係

臭g

我唔係手天使

hi

敏g好撚正

戒緊丁

A- jor